Poslední půlrok v ČR byl dost zajimavý .
Potkal jsem několík kamaradech , ale ne moc .
Potkal jsem jich jenom 4 .
Míslim že je to protože Český lidí jsou nespolečenský , a nerad se kamaradí .
Studium v Češtiny byl moc zajimavý a dobry .
Taký bylo zajimavý studovat s cízí lidmi , a seznamít se s jejich kulturu .
Na lekcich češtíný se mi libilí poprve Učitelí .
Všechny Učitely bíly moc hodny , společensky a přatelsky .
A taky se mí libil zpusob ják jsme studovalí , napřiklad : vždícky jsme mohli řict co jsme míslili .
A to co mi se nelíbilo je ... že některí studentí rušili lekcí a taky nehodili na lekci , a pořad mluvili sprosta slova .
A taky doufam že Poslední ( roční ) test na koncí roku udělam dobře .
Adam
